【跌錢無人執】

【跌錢無人執】潮州解款車跌200萬現金落地 民眾守候至警察到場
2014年平安夜本港曾發生解款車跌錢案，當時大批途人拾走現金離開，最終有逾600萬元不知去向。而潮州近日亦發生解款車跌錢案，多達200萬元現金掉到地上，內地媒體日前報道，看到現金的市民拾金不昧，決定報警處理，結果鈔票一張也沒有少。
- source

民眾:我得唔到既野你地都唔可以得到

報道指事發於本周三（18日）上午約11時，一個紅色塑膠箱突然從一輛解款車內掉到路上。箱內一磚磚的100元鈔票散跌出，旋即引來不少市民圍觀。有熱心的市民決定報警，同時有人在場守候至警察到場。

內地記者向當地警察求證，警察指18日上午11時23分收到市民報案，指有解款車不掉下大量鈔票，其後解款車不知所蹤。

當地警方調查後初步確認鈔票是解款公司掉下的，銀行及解款公司亦派人即場進行點算，確認200萬元的款項正確，不過未有交代為何鈔票會從車掉下。

冇一個人踏出第一步姐

大陸人見到咁既情況緊係估有冇陰謀啦